有冇報左2020 UoL LLB 既人可以form 個study group

有興趣留個TG

Push

諗緊報唔報

我都唔知佢幾時deadline

想問下會唔會有人想考美國律師牌？

grp 已join
推推